57歲視帝疑似罹癌！現身癌症中心 憔悴身影曝光

曾3奪下香港TVB視帝的57歲男星羅嘉良住在北京，但近期多次現身香港癌症中心，傳出他就算要接受14加14共28天的隔離也要返港，是因為罹患了癌症需要治療。羅嘉良遭港媒拍到的照片看起來瘦了許多，而且面容也十分憔悴，但他在照片曝光後表示自己只是去探望友人。

who

可惜這夜 煙花已謝 沒法被仰望

北京醫院咁發達
做乜要返香港醫

抵佢生 cancer啦，有腦都知中國醫療仲好過香港，但仲死嚟香港醫

香港咁多黑護都躝返落黎,咁唔愛國犯國安法

響大陸住比較易有cancer是常識吧

患癌隔離一個會唔會延遲治療咩
咁都要返香港
去深圳中大醫院未得囉

食咁多煙

佢不嬲煙駁煙
喺大陸食中南海、紅塔山果d實死啦

愛國請睇中醫

食煙黎講，
佢真係世界級

我怕就怕

都唔係好似
等多一排再望下

視乜撚嘢帝 得佢自己 人玩 邊有人睇電視

煙鏟就挺撚死啦

會唔會上tiktok拍片?

即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈

好似一日2包起跳

中國食物 中國煙 中國醫療都世界頂級
佢根本唔會生cancer更唔應該返香港醫

呢段係fake news

老實講老一輩藝人
想佢地快啲死留過美好回憶比大家
好過見到佢地晚年奶共

大陸咁先進，返嚟做咩
仲要捱隔離都要返

而我就怕 膠旺

最後話冇事喎

條友一日食 兩，三包煙
而家先有算遲啦

標題講左係「疑似」
堅定流由大家自己判斷

笙歌會停

真 要是沒有中國醫療 香港唔掂啦

而家祖國既醫療服務唔夠好咩，好人好者做咩突登返香港睇病
辱華！分裂一個中國

佢一日 3包以上 咁濟
佢仲話整個太空人頭罩直接食唔駛煩

點解唔去香港大學深圳醫院牙

想冇肺癌都難

直播賣野gogogo

我怕就怕…膠旺

羅家良最頂峰時應該係佢喺無線拍嗰堆劇集, 高質到呢 俱往已

賣瑞士山區肺

含暈千遍,揉揉是pink lin
我巨乳可以揉個幾個十年

最重要個樣反而標題冇

Fat check未

個個都知佢煙駁煙咁食

自己電視台派獎叫視帝

難兄難弟
神探李奇

做乜𨳊

之前話佢等個仔食飯
係街邊等左廿分鐘已經食左4/5枝
佢一日起碼扯四包

我記得呢個係古人

佢舊時D 歌好撚正

咁個時tvb入面競爭都算大既
個時都仲好多人睇tvb
但近幾年個d真係算9數
唐姨明明女配角學人拿視后

快啲死起碼都仲可以攞返少少光環

咁食法, 57歲都未死真係奇蹟

食到個唇中毒咁款

幫幫眼│天水圍13歲少年失蹤

RIP

從前曾共你搭著駁在照相，公園裏共你比賽打大像

死去淫民醫院醫啦

流金歲月真係好正

奴竉竉話深圳醫院好啲喎

有病但點解唔認

因為手停口停
成棚人等佢養

佢個樣長期都好殘

祺哥乜你又型又醒

同個煙剷拍戲咪好慘 又臭

個個人有病都唔認始終唔係咩好野，係好番後或無彎轉先會認

叫賀瑞麟

點都好
佢始終係我地香港人既撈家
請尊重

膠旺

天也在看

咁撚癲

佢個陣時算CCTVB仲係好勁(90年代尾到千禧年初)，連亞視都未有CCTVB呢家咁節墮，二打六都紅過以家CCTVB啲主角

呢家班牙豬牙狗真係冇得比

90年代冇人睇電視
你0幾年出世呀小朋友

吊

好耐冇見依句

大陸咁好住，返黎做咩？

佢係我心目中永遠嘅衛斯理

咁倪匡係咩野級
刷牙都食到煙

2條就真

差一剎我地老天荒
只差一步欲望幻化星光

呢張圖真係經典

食得地溝油太多

周聰：阿添～～～～～～～～～～～～

見到佢而家咁，真係

配埋羅家良個眼神變化笑死

羅嘉良最強之作係咪<難兄難弟>

依一幕好似比人投訴
唔知有冇記錯

佢對上個次返無綫啲演技同創世紀時比真係差幾皮

就算無乳癌都有肺癌
我每天自慰 也不屌牛肺

屌啱呀，童年回憶裡面嘅羅嘉良係又型又好戲唱歌又好聽 前排佢同抖陰d不知名網紅拍片做馬騮戲賣野真係好嘔心

原圖黎？

當年拎視帝=香港 台灣 中國 星馬都認你係視帝
而家拎視帝果D 街市阿嬸都未必識

未老是天 但人會變

我心目中電視劇(特別係長劇)神人羅嘉良，
而家喺內地拍呢D 劇，真係屌左一聲

買樓送癌細胞

巴打改啱名

大陸醫療第一都唔知 等死啦

內地

細個打開電視見到佢崩煙屎牙就唔開胃